---
title: "naalukaalippayyalla song lyrics"
album: "Kozhipporu"
artist: "Bijibal"
lyricist: "Vinayak Sasikumar"
director: "Jinoy Janardhanan - Jibit George"
path: "/albums/kozhipporu-lyrics"
song: "Naalukaalippayyalla"
image: ../../images/albumart/sufiyum-sujatayum.jpg
date: 2020-03-06
lang: malayalam
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/wT_Dfj_0r9g"
type: "happy"
singers:
  - Vaikom Vijayalakshmi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalu kaali payyallaa nadu chuttum praavallaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalu kaali payyallaa nadu chuttum praavallaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koora kaakkum naayallaa alla allalla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koora kaakkum naayallaa alla allalla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thulliyodum manalla pullivalan meenalla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thulliyodum manalla pullivalan meenalla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vellimoonga kunjalla alla allalla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vellimoonga kunjalla alla allalla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thina kothi thatheedum thatha pennallaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thina kothi thatheedum thatha pennallaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Karakaanaan etheedum naadan pullallaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Karakaanaan etheedum naadan pullallaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pinneyee veedinu koottu virunninu vannathu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pinneyee veedinu koottu virunninu vannathu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaraanu aaraanu aaraanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaraanu aaraanu aaraanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aarum tholkkum kozhikkunjane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aarum tholkkum kozhikkunjane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veettukari chettathee koodorunnem vaangande
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veettukari chettathee koodorunnem vaangande"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veettil koottande
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veettil koottande"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aarumentho chonnotte kannu venel vachotte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aarumentho chonnotte kannu venel vachotte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panku vachumveethichum nammalu vaazhande
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panku vachumveethichum nammalu vaazhande"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iniyennumnamunnum snehapponmuttaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iniyennumnamunnum snehapponmuttaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pidivittaal pottille maayapponmuttaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pidivittaal pottille maayapponmuttaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nallonam neerilu vevilu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nallonam neerilu vevilu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thodu kalanjathu thumba poonchoroppam kootty
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thodu kalanjathu thumba poonchoroppam kootty"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ravum pakalum hayyaa hayyayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ravum pakalum hayyaa hayyayyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kokkarakko melathil arkkanethum vaanathil
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kokkarakko melathil arkkanethum vaanathil"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ravurakkam theerunne kanno minnunne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ravurakkam theerunne kanno minnunne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ellum cholam gothambum kochu meenum pinnaakkum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ellum cholam gothambum kochu meenum pinnaakkum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kukkudathee vambathee kothi thinnunne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kukkudathee vambathee kothi thinnunne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ivalaanee muttathe puthan chinkari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ivalaanee muttathe puthan chinkari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Athirillaa veedinte melnottakkaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Athirillaa veedinte melnottakkaari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gagulthelanganeyingane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gagulthelanganeyingane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Randu kudumbam ithennum kunnum
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Randu kudumbam ithennum kunnum"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Imbam kootti chantham kaatti kaikal korkkunne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Imbam kootti chantham kaatti kaikal korkkunne"/>
</div>
</pre>
